突發 出現公司13人確診群組 但記者會完全冇提過

P.17

工程狗

地盤？

為咗經濟 唔可以唔返工

終於都爆工程
爆到去地盤未

又想好似藍絲群組咁側側膊扮冇野煲大佢、麻煩記者追問下

推上立場蘋果啦，呢啲都隱瞞

堅城（梁氏）建築有限公司
2780 2789
香港九龍油麻地彌敦道490-492號 盤谷銀行大廈20字樓
Google Map

係咪呢個地址
附近嘅人睇路啊

工程撚個個咁捱得，唔驚啦

慶回歸群組33個

應該是秘書公司地址

創紀3期?

承達集團()

承達集團有限公司（「承達」、「公司」或「我們」）為香港及澳門領先的綜合室內裝潢工程承建商之一，專門為住宅物業及酒店項目提供專業的室內裝潢工程。公司自一九九六年於香港經營室內裝潢工程業務，並於二零零五年進一步將室內裝潢工程業務拓展至澳門。

……

我們于二零一零年十月收購一般樓宇建築承建商堅城（梁氏）建築有限公司（「堅城」），矢志擴闊我們作爲一般樓宇建築承建商的能力，爲住宅物業、酒店、工廠及商業項目提供建築、室內裝飾、維修、保養及改建與加建工程。此外，我們透過東莞承達家居有限公司（「東莞承達」）製造室內裝飾木材産品（例如耐火木門及木家具），其中大多數用于我們的項目。

唔知邊一個地址先啱喎

香港九龍觀塘觀塘道370號 創紀之城3期25樓
(梁氏)建築有限公司/

稻香同富臨差幾個咋 唔知最後邊個多啲

P.16 薀莎？

水療？

補link

冇特別提及既過案
都係選擇性唔提

果堆應該唔係香港人

新群組

推

寫咗出嚟都係隱瞞

爆到咁都唔響記者會講

林鄭同痛毒傾好咗返工唔會感染架喎
反口？

之前有啲公司都係 咩紀錄都冇提過

地盤猛鳩

呢間1568黎
入黎成堆qs

push

停工啦你老母！！！！

地盤定寫字樓？

唔繼續起樓樓市又gogogo, 唔可以停架

又話返工唔會染病嘅屌你老母！

因為驚d工人唔開工呀
冇工程，支共點回血?

呢次13人好大獲

有冇人可以爆料

工程百毒不侵

餐廳，慈雲山

Push

有啦，大圍個地盤

全部藍屍老野無上連登

應該都有仔女嘅

2396 25/07/2020 20/07/2020 男 60 住院 香港居民 本地個案 確診 西貢 富寧花園 6 座
2434 25/07/2020 23/07/2020 女 41 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 九龍城 旺德大廈 2434
2478 25/07/2020 22/07/2020 男 3 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 西貢 清水灣半島 8 座 2478
2479 25/07/2020 22/07/2020 女 59 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 西貢 富寧花園 6 座 2479
2535 26/07/2020 23/07/2020 女 23 待入院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 西貢 香港九龍東智選假日酒店 2535
2536 26/07/2020 待定 男 40 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診
2550 26/07/2020 24/07/2020 女 36 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 沙田 錦泰苑錦晶閣 2550
2567 26/07/2020 24/07/2020 女 38 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 灣仔 寶明大廈 2567
2635 27/07/2020 22/07/2020 男 46 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 西貢 南豐廣場 1 座 2635
2662 27/07/2020 24/07/2020 女 35 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 西貢 富寧花園 6 座 2662
2720 27/07/2020 25/07/2020 男 69 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 九龍城 溫思勞街 19 號 2720
2725 27/07/2020 24/07/2020 男 32 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 西貢 富寧花園 6 座 2725
2742 27/07/2020 25/07/2020 女 29 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 葵青 石籬二邨石富樓 2742

記者通常一個問題 要問3000字先會覺得自己做左野,
用盡發問時間jer住個官!

呢D顯而易見既野無得發揮, 唔問了

柒婆下一步禁咩好呢
但又唔可以阻住香港人返工

2478 25/07/2020 22/07/2020 男 3 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 確診 西貢 清水灣半島 8 座 2478

３歲做工程

大把地盤爆緊啦
但係中字頭落咗柯打話邊個報自己做地盤就炒邊個

應該有關連都group埋嚟去

我就係要呢Ｄ！！！！！！！！

最後全地盤中晒招

唔報就冇事咩 只有on9先會咁就諗

Pish 記者朋友聽日靠你哋四點半chur住問，唔好俾佢哋蒙混過關

我未聽過嘅

爆到七彩又咪停工

係
依家要㩒低unlink case

Ching公司地址係邊個啊

Office?

呢班所謂有錢佬仲未認清個病毒點玩真係生活咗幾個月平行世界

呢間判頭爆咪即刻請第二間來做

地盤好多藍絲高層想扮無事繼續開工

就黎全城封

嘩屌
@蘋果

西貢富寧花園有咁多個，住同一座但又唔係住同一個單位

地盤班人係去牛頭角office開會

咁大個群組記者會提都唔提

林鄭：確診的事 能算確診嗎？ 港豬根本唔係人 算乜撚確診
林鄭禮賓府內外出現了快活的空氣

真心膠？

最後嗰個都係case number嚟

係咪仲有個狗屋群組？點解冇咗消息

全民攬炒

頂 又幾好笑

google map揾係牛頭角創紀?

同lift都應該奶野

咩群組都可以有 唔可以有返工群組

尋日睇post見到創紀痴d膠紙就叫做措施
[警世］牛頭角工程顧問JXP，大廈中埋招咪又係繼續返工

創紀之城3期返工個班RIP

科學園嗰邊地盤都有幾個中.不過冇爆出嚟

跟本返工就最易傳播

邊區？

承達
琴日仲同佢地個打理夾完野

油麻地個路政地盤office都爆啦
咪又係照返工

算啦，都係亂咁嚟架啦

禁足但除番工以外

13人...

咁咪有機會死一位同事

師兄邊區？

個盤入邊分分鐘仲多人中
全部無口罩

13個有7個係將軍澳

將軍澳係咪要爆啦

點解地盤明明已經有幾單
但個list都係唔見就係咁解
確診者可以唔報工作地址
只報住址

靠害

老細萬歲，繼續返工攬炒

仲未有報道

返地盤可以朝8晚6
返屋企可以好累直接瞓唔同屋企接觸

唔通返工個陣d病毒唔會傳播咩

工程狗條命真係賤過地底泥

愉景灣大獲d

原來今日8/145宗 將軍澳佔得幾多

話左返工唔會有事，一定係13個人收工之後分別在唔同地方感染

咁都得 咁未遲早爆到仆街

More

返工群組

有無記者幫手問返工群組呀

睇地址應該三期? 果個位佢地返放工都應該行果條天橋搭地鐵，平時都好多人行果條天橋，推到有記者睇到這個新群組

地產商唔比報

想問吓邊度有資料 講有確診大廈

唔只，仲有好多同佢哋緊密合作嘅contractor，好快就會傳到好遠，開枝散葉。

建議你快啲去檢測

金門 定 新輝

工程狗死人冧樓都要返工

推上報

爆13個係觀塘創紀三期office先啱...

玩9完

咁真係要推
我有個朋友返二期佢公司好似仲係行緊AB更

因為地區敏感，所以要低調？

RIP

我公司日日正常返 極多人經三期行返公司

記者會未出呢份list架

更正係創紀之城

用番母公司個名仲仆街
母公司都唔細，邊知邊檔人奶野

與本地個案有流行病學關連
同本地個案有咩分別

信粥君，冇瞞疫

藍絲大爆炸!!!!

應該係玩大陸妹出事

官塘巧明街，舊巴士廠地盤

關家榮

同棟樓返工...
今次真係RAP

因為確診左都冇得即刻入院，咪傳染比屋企人

咁但係之前幢樓都冇人中過

同埋有冇得check樓層

感謝巴打

創三

又諗住唔出聲

推呀
返工防疫丫嗱

九東又一波真係無撚眼睇
邊啲公司仲叫人返工真係死撚左去

佢應該唔係13個都喺嗰到返工
「與本地個案有流行病學關連」有機會係下線有關連
例如
A喺工作地方感染B
B返屋企感染C、D
咁四個人就係有流行病學關連

應該唔止13個

工程

冇錯，但至少有7個係嗰度返工
利申知少少

下世小心D
祝你好運

Office 入面爆定出面做野爆？

入面

聚餐定開會

push
be positive

一開頭係2個，之後其他走去驗就發現越嚟越多人中左，然後中左都冇送院，叫佢地留在家中，咁全家咪gg

RAP

唔清楚，係緊密接觸嘅同事

重點係仲有人冇去驗，所以可能會有更多，完全唔明點解可以咁冇公德心

等睇創紀3期攬炒

推，一定要俾人知

爆左喇 上左動新聞 個政府都冇腦 叫班膠官上天面睇一轉有幾多人開工喇數下有幾人帶口罩 長期帶一日要換幾多個阿都on99其實地盤就最優先需要停工

你個名

都話左啦，有乜理由會冇地盤佬群組呀！

唔怪得爆咁勁。。為了生意。。。不報。。。市民死

其實有帶過下

我屌你啦

冇wfh梗係唔驗
仲要除罩傳染俾全公司
鬼叫佢仲要人返工
最好就全公司中晒

張祝君都係仆街黎，個個俾佢把聲同語氣呃鳩左，同當年果隻三點半許狗一樣，香港人真係好撚蠢。

罰Ld一日都幾廿萬阿 又claim唔到eot邊個理你呼籲 我呼籲你派返十萬比全港阿你聽唔聽阿on9

地盤做石矢廊，個個都唔戴罩，遲早爆獲勁

777:唔可以中圈套 唔可以停工 唔可以取消特權免檢，邊個敢做就係違反国安法

英國手足

咪傻啦
每日10萬人確診地盤都唔可以停呀

屌公司附近

8iuput is &pppp

op~pp

地盤肯停工十四日未

地盤爆左啦
㩒住左姐

死10萬人都唔會停

呢個係中國共產黨特色。

如果唔係，武漢肺炎點會變成全球肺炎

真心
工程界爆都唔會俾人知

梁氏係咪做門
我個盤有呢間嘢

好彩都係電話夾野同佢地開會死硬

呢家有錢都無命駛 留返黎比醫藥費

點解仲出到國

[url][/url]

你做PM架咁撚緊張
我地打工理閪佢罰幾多LD呀

LD影響花紅
完project 或者有錢分(project team)

或姐
你繼續為你老闆賣命啦

裝潢 于 又係垃圾大陸公司

我又冇得分 理得佢

觀塘好似都有個地盤中左2個
話唔敢返屋企，附近租酒店算

地盤佬9成9唔戴口罩
真係無可能仲未爆

推啊 痴撚線 明明返工先係最撚大傳播
仲隱瞞停報d 仆街冚家產企業 工程公司

爆多啲

做地盤判頭嗰啲邊有腦㗎

冇人報道呢個群組

停工未

承達

小個競爭

721

嘩 睇嚟觀塘爆得好勁

其實如果發燒唔係好大機會發生嘅病徵其實好多人染左都唔知
後生嘅通常發燒先覺得自己病
咳都仲會食熱氣野

完全唔明有咩好吹奏。大家要記得狗就係狗，仆街扮唔仆街先最陰濕

Wa diu

公務員: 我得果2日wfh 點解冇得全部wfh
工程狗:

New progxxxx ????

pish pish

因為要永續番工

九東番工撚表示

仲係冇聲氣

有人中招 上面咪又係話唔好幫出去

*講

你想有啲乜聲氣
成間野咁少人
人出聲就知邊個爆

【疫情速遞】港昨增4死145確診單日最多 衞生署突藏13人建築公司群組

緊係唔報，地盤遲一日起貨都賠死你

Cls 推

我諗唔係判頭話得事

呢個應該係三四月果陣？

出日薪嗰啲分分鐘唔會講自己返工

講咁耐都無人開全名

回錯

PUSH

推民族自強 香港獨立

On99真係抵撚死

記者今日要問！

我做pm嘅話即刻全地盤停工喇 人命黎架麻

要重點問地盤日薪地盤工
可能會去唔同地盤開工

返工群組
不過爆到七彩你都係要返工

今日記者會問下點解提都唔提

儲埋儲埋 一下子確診數字爆升 然後公佈立會選舉押後

老婆仔女你養呀
繼續開工好。 期待食肆5折變3折

有曬出入地盤紀錄，要迫佢哋盡快track

你份bonus黎架喎

唔戴口罩聚賭?

乜撚嘢公司嚟?

同常呢啲爆左一間有，就係咁爆好多公司都有

工程公司 寫字樓好似喺喺牛頭角創紀喎

山頂地盤

記者朋友

唔禁返工既後果

依間正一閪公司黎啦 見到比人爆出黎真係好開心

寫字樓，發緊燒照開工，仲要去唔同地盤開會

係呀P牌仔
咁你繼續幫老闆賣命啦

Cls

行內土木工程界嘅手足 如果有能力嘅請監察/報舉政府相關工程 CEDD盤 HyD盤 DSD....

尤其是 依家仲開緊工不斷趕工嘅 19政府大型基建項目：CEDD , HyD ， 各位手足 請盡力監察並篤灰

推 要煲撚大佢 呢個行頭有幾多係藍絲廢老做地盤？ 為左佢地健康着想一定要舉報 篤19老闆灰， 要藍絲棄暗投明 睇呢鋪

建築界郡組 得13個 太少 要再多啲 幾百幾千

中國建築都冚咗好多
佢掃管笏珺瓏灣個盤
之前有兩個裝修佬發燒
開工俾人check到
話帶佢哋去驗
之後都無曬聲氣

樓主可否pin呢個
地盤其實好早已經停咗工
係政府冇報到
確診嗰幾個休養緊嗰陣已經發現政府漏報
而家仲返緊工嘅人係做曬test出曬result先返
成件事僱主根本冇打算瞞 只係政府唔報

感染及傳染病專科醫生曾祈殷批評，政府放寬船員免檢疫，如今「搞出個超級大頭佛」，要全港市民和醫護一同埋單，如政府堅稱豁免32類入境人士檢疫是必須，否則會對貨物、經濟有影響，那便應繼續豁免，「如果唔係點解以前做唔到收緊𠵱家又做到？」

無撚有錯 有咁大煲咁大 等記者傳媒質到4點祝君口啞啞

梗係唔講啦
要香港人繼續返工

地盤佬成班都高危 入到去邊有人戴口罩
就算戴都戴住個濕晒既 之後食飯就揸埋一舊放褲袋
做野個陣就成班逼埋一齊 又周圍食煙吐痰痾屎痾尿
一路唔停工只係上面禁住 唔比人講出去

跟緊其中一個地盤係依間堅城做建築
連坐地盤佢地公司果D人都唔知咁

扮唔知咋下話 上面都叫我地扮唔知啦

加列山道地盤13人中招 員工斥疫情記者會刻意隱瞞

hello 東方記者

地盤佬出現了 準備係地盤一齊食飯

幾個月瘋傳錄音流出話三跑地盤有工友確診

但可能cover 左/未爆得好勁。。。

無左件事。。

【長榮航空聲明】
衛生防護中心27日新增一個新冠肺炎確診建築群組，長榮航空留意到部分媒體列出該公司地址為觀塘創紀之城3期25樓，惟該地址已經由長榮航空承租數個月，此樓層並無感染個案。
經與大廈管理處了解，該公司為上一手租戶，並已遷往同大樓其他樓層。大廈管理處就事件已進行全面深層消毒大廈的所有公眾地方及設施。

昨晚講 創紀之城3期wor

以上呢堆係建築公司

7
大99人5

堅城（梁氏）建築有限公司
2396, 2434, 2478, 2479, 2535, 2536, 2550, 2567, 2635, 2662, 2720, 2725, 2742, 2822, 2845, 2854, 2858, 2894, 2927, 2953, 2982, 2997

22人啦喎